請大家唔好再侮辱警犬

佢地狗都不如

佢地賤過畜牲，快撚啲死！

為咗份糧滅絕人性，如果你身邊有朋友係，立即同佢絕交

推